(中學雞)(緊急) 外國番黎想插班中4！！JJ插地求重有位收生既中學校名！！

就快開學啦！！好擔心冇書讀！ 直資/國際，乜都報過啦....點算，點解度度都冇位

我都想插班中4

搵啲少人到要被殺嘅咪實有位收你

得返一個禮拜多啲就開學 都想睇吓有啲咩好學校會收

正生書院

插班中四女學生

中4好似啱啱夠秤

[quote]就快開學啦！！好擔心冇書讀！ 直資/國際，乜都報過啦....點算，點解度度都冇位

巴打呢個好機會黎 gap一年去體現下
相信你屋企有能力比你咁做

問左好多學校都話收生個老師8月尾先番，但係依加都冇人搵，好擔心

你有錢的一定有位，報港島果堆國際學校

Adam Smith International

讀國際

未夠18歲根本唔應該上連登

夠啦

入青山

入中3好似易D

有冇人可以幫下我, 真係好緊急, 如果搵到我請食4季自助餐, 絕不走數！！

唔該

你試哂咁多間ischool未
英基咁多間，總有間得掛，仲有aus int之類
好多廢ischool